lonely Christmas 2 OT完收工了 自己食自己

去超市買左少少野自己 煮
Salmon, mushroom, vegetables, Mashed potato

食咁少既

其實好飽